沈大屍真係打靶財演黎

係錢錢錢節目係咁叫d散戶買3175
屌佢幾時比天收

沈大C你都信？

不嬲都買佢對家，慘在d師奶唔識

累死人囉

即係大師已經放哂水，你仲買3175就真係打靶

跌緊4X% 真係神

公道啲講,好多人都有叫人買
唔係得佢一個
冇叫人走先係仆街
好彩我睇開果個有叫人買,有叫人走

今日先知?

你睇開邊個？

大師一向都係買對家，自己唔識睇就屌人

最底位走咗, 輸咗25萬.... 好痛屌你老母....

過兩日你就會講好彩輸得25萬

隨時渣都無

廢事講啦
佢話與其買油不如搏下其他股
跟住我就放左

輸得25萬本身都係大戶啦 驚西

媽咪麵10日前叫你地走又唔走！咁點屌鳩佢，連登仔就係難服侍

黃國英

大c 就對家

咁6叔跟唔跟得過

沈門個post生存左幾年，仲唔醒水？

唔係

多謝巴打安慰...

公道啲 條友今個星期五會話買得就預左有風險

乜真係有人信

黃國英一兩年前開始已經叫人唔好掂油同銀行股

早走早享受

幾時叫？
上星期？

我想聽下佢講無風險

面仔

佢害咗唔少人

下,你信?

猛料黎

轉左9月冇咁快drop to zero 既

你咁都信？
你估連登成日講佢係好野？
笑鳩佢咋傻仔

證明香港人大把錢
咁高風險預左輸

譚？

10幾年前 已經開始笑佢逆向操作大師

我知邊個 琴日有上節目 有啲良心既

3175對家係乜

接貨

有石油儲存設備既人 V.S. 無既投資者

唔係
其實佢唔係財演,唔會上節目
只係有個facebook page每朝寫篇文講下股票
但我諗仲有好多人叫人唔好買住

同郭思治一樣早就收左皮啦
大台都唔會搵，樓主仲要去埋D無人聽過嘅網台去聽

不嬲都係燈黎

睇左d文章同歷史，原來油價跌一跌可長達十幾年，所以其實時間成本都好高

咁應該發左達啦

佢點叫？

自己錯，仲話大屍無料

輸錢就屌鳩佢，你贏錢果時係咪分d 比佢先

人講你信 無得抵賴

無分析就咁聽人買，其實都係需要自己負責任

你班淨衣派
唔夠理解實戰理論

沉大屍係仆街藍屍

佢2月話支那無隱瞞疫情
加搵埋CCTVB 條 ON 9 仔一齊做節目
再加上成班藍屍喺度圍爐吹捧大屍

已經知道依個節目已經唔撚駛再聽

市場係會教訓無知既人 沈大師既信徒抵輸錢啦 有咩問題?

Agger

麵麵勁d 定沈大師勁d

佢有上youtube 網台

佢係財經界玩咗30年

你到今日都唔知佢係打靶

係你自己既問題

都話唔係黃國英
唔出名的
不過你講開我都留意下

佢準備買入3175或883牛證ma!

一齊入沈陣營

佢唱淡樓市十九幾年 累人無數

到而家未悔改 條數點計？？

你識咩, 佢幫我哋打爆藍絲啲倉, 手足黎

咁你都聽

點解做決定既係自己, 但要賴人?

我愛沈大師，關鍵時間絕不含糊

我在香港發達的日子

盲信「專家」

沈大師個倉有齊全球所有股票是常識

其實油就真係黑天鵝黎
點會諗到會跌到負30蚊？
不過我又好奇
與其屌沈大屍
倒不如買麵神對家仲有意義
沈大屍呢排有少少失靈

油真係唔單單係需求咁簡單
好多政治角力係度 同科技發展又有關聯

如果買 寧願買中海油 中石化仲好
起碼支共包底

外國市場 油真係賤過泥

我都輸緊十幾，唔撚理，最多無哂，大把油公司一齊死